點睇亞洲人整呢個黑人燙

成日係ig見到呢個黑人燙髮型廣告，咁撚柒都放出嚟，我真係睇到黑人問號

好似mic罩

鳩毛生上頭

笑撚左

似南亞賓仔

hi nigger

電個頭都要俾人擺上網批鬥

面對問題喇
電個柒頭喎而家

短既話都唔錯呀
咁長做乜鳩

講真 唔係黑人真係唔襯呢啲頭
柒到仆街

好想摸

長左會係咩樣
髮根直 個尾孌成咁

柒又關你撚事咩
人地鐘意咪得
你個頭又幾型呀
放上黎俾人參考下

Dreadlock都話算好睇 但呢個

張相角度同啲色睇落都幾似黑人

係咪巴西人啊？

係唔會我係巴西人個條友

你鐘意咪得
得閒照鏡好喇唔好出街驚你俾人笑